支持中国支持加泰

今晚會有藍絲同親中朋友會一齊加入集會

好感動大家終於有機會連成一線

支持中国 支持加泰 全世界無產階級聯合起來

p牌

蔣中正今晚會唔會嬲到彈起身

提提大家，如果參加今晚加泰集會記得帶五星紅旗

下一步connect孟晚舟同朱經緯